大J一球懸紅點醒我地一樣嘢

Popo捉人唔止靠武力，仲靠情報。
同樣，香港人要防止警權坐大，靠嘅都唔能力靠武力，因為實力差太遠。

謝振中移民係一個例子。

你覺得佢放大假會係巧合嗎？如果popo高層知佢搞移民，高層仲會唔會將重要機密情報爆畀佢知？保安科又會唔會開file？怕謝sir做間諜？

如果大J呢一球可以買到情報，唔一定係同今次運動有關。可以用懸紅買爆料。邊啲散仔借財仔？邊啲買外圍波？邊啲叫霸王雞？

建立一套篤灰機制。重賞之下幫助警隊清走瘀血。革走不守紀律份子。

你哋覺得自己好團結？香港人就要搞散你。

學藍c咁整網站籌旗買料

大J做咁多野但仲未係最多人subscribe
但出錢又出力

團咩結，咪都係為錢

有數得計

一條散仔由廿歲到退休人工完全有得計

還計埋MPF嗰舊

香港人如果full pay

我諗唔到點解無25仔

供出借財仔叫賭外圍霸王雞兄弟，刻不容緩！

好！
推！

只要popo內部唔團結
大家唔信大家
上到戰場實力就減半

香港人無嘢多

就係錢多

老豆搵仔呢類犯法嘢千祈唔好做

要記住我哋係幫警隊清瘀血

鼓勵舉報違紀同事！

dear Mon po 狗

其實再好老實咁講
獨立調查事在必行
示唔示威已經唔係個 equation 入面

假設香港人輸左，比人鎮壓
林大總統就會架空特首
成為軍閥
唔知共產黨中唔中意呢？

真係無後果肥仔聰會潛水？

（當然，警方比人調查既同時香港人都會無晒 d 權利啦）